[多謝蘇B🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [469]

Slow

SoB

屌你 多謝馬達呀

開個post開幾十年

開到聽朝

好彩我記得你係真弱智
如果唔係真係會以為你曲線緊

留名繼續睇人開無雙

祝Shelvey 斷腳

孫都生埋啦

黑奴後備殺手

車狗比人黑offside goal

想睇會員連發表賽後感想

各位 我飛緊番黎香港啦

我曾孫都有嗌

DIU NEI LO MO!!!!

收啦 49000

好早起身喎羊

班轟係咁叫沙利lan

盲撐自己偶像係最撚on9

前4

撚有人想知咩屌

正 同車狗差6

上前4目標不遠啦！

啪啪啪

舒維條垃圾真係狗黎 果然有猁狗基因

下場咪又係嘔返晒出黎

原來盧卡庫入咗8粒波 仲多過廢物奴同拿卡

嘔還嘔 得我地嘔咩

快車4場拎晒12分

西甲實紅

黃牌
紐卡素： 1
曼聯：2

下場打熱狗出Jones真係好危險
佢俾人一迫就turnover
今場起碼兩野

其實係時候同佢分手
英人留細緊打後備算

正常球証都紅

英超大半球證都會紅

要買左先有得放

LKK D運勁到痴線

英超就唔洗 ?

唔踢得睇德甲啦屌

同熱都係差10分 下場食埋隻私家雞就追到個位數
sob下場博盡 贏肥普証明自己

上個post精彩留言

講得好

屌你地 我岩岩先復出都未返黎啲感覺
又話跑唔起又話冇態

但我好冷靜咁交咗個靚波啊

佢下下向後turnover
好有1314 Evans既感覺
場場玩9 Ddg

英超睇邊隊啦
調轉實紅

費sir型到爆～～怒屌隻光頭雜種猁狗

4 - Ole Gunnar Solskjaer is only the second manager in Manchester United history to win his first four league games in charge of the club, after Matt Busby in 1946.

Lukaku on Solskjær: “Marcus, Anthony and I are learning a lot from him, especially on the offensive side.” #mulive [sky]

我可以開番bot嘛 大家會有興趣知

唔出鍾仲可以出咩？

101了

102 負評

So Sir

過百

Sob好波！

你跑唔起係第3季啦
由阿狗最後一季開始已經慢

但俾波 停波 Vision 大局觀仲係到
打Mata/Lin個位幫手較下炮

大米

最起碼見到隊波返正軌
4點推爆個幾post

馬達正選=0:0 老鼠拉龜，lin正選=場場456

所以咪話好危險

啲49000都返哂黎推

今日係咪好似冇開即討

唔關事 前場唔夠人bump所以攻唔入

唔夠中堅都無計
只怪當年賣走維迪 破壞左個傳統一老教一嫩
近年都係爭個中堅領袖

係 無左香川

出細緊下下大腳解圍都好過Jones
條友今場俾肥賓弱點攻擊
係隻atsu廢

下場偷到佢波既係Son Kane Eriksen
佢一下向後失誤就

其實山唔差
幾腳傳波都OK
應該夾到依家個陣
但正選前面4個 馬 LIN 福 普
LIN 福都係SO B重心球員
山難D搶到正選
如果山FIT返晒既話 想睇馬 山 福

佢做唔到真曼

馬達0反擊能力

留意到無Lin份

去埋杜拜返黎希望班波可以回氣
下場fa全副選啦蘇sir

比我地右翼位係馬列斯/泡菜仔都好
都一定冇lin咁勁，唔係出lin一定西波 塞撚死晒

佢同Lin下下都上腳 馬達普巴馬仔就係強在可以唔停波就傳走 現代足球守上腳既人唔難 係守唔到彈彈波 今場雙馬同福仔都有幾球靚波 不過把握唔到

佢反曼

請返摩狗返去

Come on united

得喇

我意思出其他都係死
簡尼。孫
阿里。艾力臣
前面呢4個都夠
左羊都好d
中間真係爆足全場seed先夠做

Lin青年軍已經跟

Lkk keep後備有表現都幾好

強調進攻 鬼黎

lin出黎右路即刻有反擊同kill pass睇下

留意到佢其實唔係迷lin 係反馬

反馬達

如果想重返強隊行裂 睇怕Lin唔可以係正選

你粒假膠唔好再曲線反lin好嗎

小心呀你

是撚但啦
你會唔會理白卡友講嘢

所謂既有表現咪又係-6入波
無左-6 佢控波個D都係柒
我唔信佢成季都可以KEEP住-6

唔係入撚咗兩球有撚位比你反 學人講反擊

係咪好耐無四連勝?

都痴鳩線

會
幾灰諧

點解會有反擊呀
因為對面尾段壓哂上黎
開頭11個係自己半場反條毛咩
我知我認真左

仲衰撚過我迷羊

熱原來下星期中要對車打聯賽盃4強
比對手更多時間休息
下場要打得再活力d再快d
今場每個人都好攰咁

比D 掌聲連加特
凌晨6點都有119個負評

英格蘭搵lin踢正選今季世界盃入埋四強，打入埋歐聯盃四強
唔知算唔算強隊呢

上季開頭試過

普巴真係痴撚線
4場90分鐘 末段開上去網側果下 射完跑返轉頭氣都唔喘

腐皮王

上季仲要開頭

佢身體能力真係完美，係差個腦

迷羊係態度ok?

都唔夠18個月既

入第一球之前 個半場多人到
狃長期9-10個人係自己半場

上半場未入波之前冇反擊咩？都有呀，不過馬達次次都跟唔上去，反擊少個箭頭囉

佢有腦既話超越咗yaya啦

呢d射手觸角黎
佢搶點完全唔差
-6 英超入到100球？

同意佢唔好再打正選
但唔係非黑即白
搶點入波就= -6

你大獲啦 個死基佬撚羊會睇中你

其實腦唔係冇 你睇佢幾識玩手段同其他人關係幾好 球場上面又唔係冇智慧 最需要改善係佢eq

佢有返個腦真係值1憶

又屈

係 盡力搏盡每個
福 普 馬 梳 靴 馬迪 白lin ddg真係要比啲掌聲你地

咪係，唔好盲反lkk好無

佢有腦既話家陣個價分分鐘3億都有

果下係人都屌啦
我唔覺有問題
佢唔出聲隻死痢狗又黎多野收山腳

普巴想打尻舒維 馬迪捉住佢講左兩句即刻冷靜返
應該同佢講忍下啦下場仲要對熱狗

佢減磅搵返愛記同曼第一季感覺再講

個個都估到佢踩返人個下真係屌出聲，小氣到

搶點 邊路快放
柱躉 扭波 first touch

我曼最勁時聖誕新年全勝都無幾何做到

羊場場爆盡
打哂四個角都得
好難唔迷

你真心覺得佢有足球智慧咩

聽日猁贏埋係咪可以宣布賽季結束

唔洗半個鐘131

4 - Ole Gunnar Solskjaer is only the second manager in Manchester United history to win his first four league games in charge of the club, after Matt Busby in 1946. Revival. #NEWMUN

如果下場追平Sir Busby

佢岩岩果下燥底任何職業球員都會好撚燥
痴撚線 個波唔係果個位條仆街肺地魔都可以用鞋底（釘）
印落去果啲位 痴撚線 唔傷偷笑

今年賽程都靚姐
得一隊般茅叫中游位置
其他都下游

佢係要踢翼唔緊要 咪踢囉 但可唔可以比返啲職業道德減肥 同埋練下啲死人first touch

嗱⋯⋯不嬲都話夜神高汁

但係你想係到做大佬既話，小小野都忍唔到？投訴完就算，報復就真係多左啦

條友最好望住耶耶托尼咁踢就岩

睇你點定義足球智慧
講大局觀佢一定世界頂級

你將EQ 情緒管理放埋入足球智慧既
佢一半一半

但卡數最難打

摩蛇帶肯定最少失兩場分

佢咪減緊

132個負皮

堅尼？

我又覺得佢好多時都可以踢得醒目 只不過佢eq低 成日比原因自己玩野Hea踢

下場對mma熱仲撚痴線 要等sob係杜拜調調佢

成日上腦鳩ar位鳩比推算係咩問題

其實正負皮多咁又點，我試過開曼po三百幾個負皮啦

堅尼eq好過佢啦下話

真，迷lin唔怕負皮

堅尼係佢印完果下已經打柒佢老母閪 跟住拎紅
跟住呢到就 隊長緊係要有熱血魔性 條仆街收山腳唔打佢老母閪咩
普巴就黑鳩無腦

重點係點解有咁多人mon po

會員連
132負皮

又唔見我有咁多皮？

堅尼eq好？

起碼減到愛記果時咁先好話爭正選
而家肥撚到

但又咁講 佢身體質素真係怪獸級
肥撚到咁 重撚到咁
仲爆到下 短跑仲係幾快
難怪佢唔撚識控波都入到百幾球

賀蘭特

冇火點做大兵呀
好似阿狗哥斯尼咁？俾人踩到上心口都唔出聲
典型曼聯球員一定要有火
簡東拿堅尼楊格史譚等等

即場討論啲comment去得咁快都有132個

講到我反普咁 都係想佢改下呢啲，佢唔係未衰過，仲要依家佢依家係隊波重心，佢岩岩紅撚左，我真係諗唔到點踢熱狗

撚羊好好火

肥賓：They have expensive players that can win games, well.. except for the defenders“

佢減到肥我覺得有得爭下正前
望就望sob 教下佢

你on9就梗啦，你當初話hehe仲勁過普巴添啦，屌你都廢鳩事，叫你數10個勁過普巴嘅中場，hehe都講得出

上次同阿里鬥屌幾型

岩岩果下點都要出聲
唔係既隻死痢狗實黎多幾野

淨係個腦都幫佢減七成分先啦

反普真係弱撚智

朗隊呢？

佢既平衡力同控球能力都係怪獸級
廢

我真係未撚見過一個球員 背住人地控個短傳都做唔到 傳十冷比佢甩九次 仲想佢好住Ibra咁打柱 屌
成日比一輕輕撞兩撞就失晒平衡 大佬你米九高100kg呀 就黎打得NBA啦 背住龍門擋住個中堅控停個波都做唔到

朗隊後期加完人工收晒彊

廢蛇少有既其中一個敗北

得啦得啦，減九成分都好過你嗰陣數嗰啲

冇人講白lin越踢越好？

雀屎大反擊

你諗返條撚屌嗰掛踢得幾閪先啦

今場如果福係MOM，白Lin都數第二個啦

講完下場應該反硬

未到top class 睇多陣先

不過福真係愈踢愈好，愈黎愈有

Hehe 都打得好
佢唔起眼
但防守上補左好多位
馬迪真係攰
跑得好少

後防要穩定
所以要睇多幾場先

想講
摩買佢番黎 明明就係睇中佢用波
但又要求佢下下大腳解圍

反而Ole 一黎到就真係解放佢用波能力
摩係無睇錯既 但佢唔用姐

你諗返摩佬個戰術幾撚西先啦，擺到佢落防中位，踢西咩踢，守守守

暫時係踢得幾好 不過對熱刺先真正面對考驗
就咁睇呢幾場冇咩大失誤
不過唔夠硬淨同速度慢
強強對決入面係致命傷
基本上人地既前鋒有能力一個對住我地兩個中堅入波

atsu個球差d輸12碼
其他時間幾好
但我覺得今場後防你最好

我有講

就黎俾人換個陣影住佢連續吐左6-7啖口水 應該係累到仆街先咁

唔係唔用，而係唔識用

中場3件完季之前都唔可以傷唔可以攰

如果唔係就會打回原形

叫佢諗番成隊有邊知唔閪先啦

使唔使咁串

個球唔係鐘斯自爆咩

一線福

有時間抖完先踢熱。同埋最緊要佢真係後生

事實唔怕比人講

上半場嗰幾下半單刀真係嚇到鼻哥窿都冇肉
一代又玩自爆

鐘斯條垃圾真係要賣

Solskjaer on leaving in May: “I don’t want to.” #mufc [Times]

佢下下向住ddg自爆
完全係耶子果季既Evans

出細緊下下大腳好過

有前4支持留任！

細緊傷成點？

今場兩大功臣

冇前4都可以考慮啦 明顯既進步

今場前場其實少左走動
一來紐卡素搶得夠狼死
二來班球員都攰

上半場4，5條友逼係左邊又係唔知做乜9

不過鏡頭影到sob 企出黎叫班友拉返開
佢知個問題出係邊嘅

點都好過摩狗老鼠拉龜等運到

吸引唔到勁既中堅（唔覺得依家會教到一對好既出黎）

追到第五已經可以留啦

摩蛇走果陣同阿狗車狗都差11分

睇多幾場先啦 可能下場就變so9被人叫躝

冇計 次次都係我地泊大巴
冇破人大巴既經驗

其實最主要睇熱對big6個到踢成點

認真對熱狗贏當然好
但和都已經收貨

同埋呢幾場都易踢

迫哂係左邊
某程度上係因為華西
對面完全唔理佢 主力守左
出番羊/Dalot 拉番寬即時唔同

易還易，車阿快車對中下遊都失左二場分
對下遊穩穩陣陣係首要

華西+馬達基本上廢左右路
馬達對住呢d 體力化防守又係冇計
連轉身都轉唔到
唔係話馬達廢
但呢d 隊佢會打得好辛苦

軌三核咪又係要守
球員就係要跟領隊戰術行㗎啦
willian oscar 世三邊個唔係咁打

祖記果陣可以接近全勤
佢體能好撚好
同簡迪一樣

你點睇摩手下既Modric ?
Modric足球智慧就算計All time 都係one of the best 啦掛

係摩手下完全踢唔出水準
咁樣佢無足球智慧？

下場對雷丁

山 渣古 馬達
P仔 歌王
爆炸
大米 XX XX 大碌

So Sir話一定有綠木喎
Angel Greenwood Chong是但一個都要正選試下啦
反正足總都唔好太上心

greenwood 睇落點都好過Angel Gomes
Angel Gomes似係遲早去英超中下游
打到Redmond 咁樣已經幾好

Modric第一季係摩手下
係one of the worst signings in Laliga
你點睇

%2Ffootball%2Fclassic-remembering-when-luka-modric-was-named-worst-signing-in-spain-20180722&psig=AOvVaw1kFmRkLUhp5q-Qw7hu18m3&ust=1546555745327828

真曼

好記仇

西咸都排前過佢地

躝返落英冠咪UNITED一哥囉 茅到閪咁

起身返工啦屌

落到去都仲有Sheffield/Leeds

贏波+clean sheet
感動了

Lindelof vs Newcastle

100% tackles won
90% pass accuracy
Most clearances (9)
Most aerial duels won (7)
2 chances created
0 goals conceded

Antonio Valencia: Received + Made Passes

Despite having 70+% possession for the majority of the game, Valencia was so deep when he collected it. Then, look at what he did with it. He just gave it back – square. There was no drive or width with him when United were on the ball.

lkk條垃圾又入埋d -6波

不要走

係車到笑左
條友真係唔識架wor

160 now

想睇so sir 反cup/絕殺反應

daddy個陣好少見佢跑得咁大步咁快
究竟佢真係鬼
定真係戰術問題 睇唔透

仲屌緊

Leeds下季上返英超啦吓話

greenwood應該唔會上到位
福而家先21
除非賣左lkk

佢地年年賣主力+下半季自爆

開始爆緊 連輸2場

續her未呀

1001左都仲keep住升

瞓醒
希望下場對熱狗可以踢返場好波

我個fd捧列斯
話佢地個老闆唔想升班要泵水
所以年年踢到入附加賽攞盡獎金就繼續英冠

贏就當然最好
萬一輸都唔該輸得有骨氣啲

怕同富咸一樣

好撚勁喎

咁撚戇鳩 上到黎轉播費，贊助，獎金個d收返條數都有突啦

萬一做升降機有機會損手
不過唔on9就唔會破產啦

渣古同全能到仆街今季被人屌咗成大半季，今場都可以一出黎救全家， 重點係渣古冇咗做乜鳩支點， 反而叫佢走去邊路爆， 有威脅過之前好多。蘇B

換兩個人
渣古入波、全能到仆街助攻 又贏

無睇到
隻光頭狗做咩嚟？

今個月最好重課到個中堅返黎
唔係嘅話下個月被psg撚都似

細會投資3-4千萬 去補強
降班都好 英超轉播費+獎金條數都夠比有突啦

講緊細會球員人工唔似大會咁一季成億鎊人工啵

摩佬買後防眼光 開始嚟料

戰術會影響球員跑動嘅快慢

摩佬戰術有得俾佢跑咩
而家跟OGS佢反擊可以跟哂上去
有機會可以插入禁區

隻前痢狗舒賀爾尼真係狗都不如，怪唔之得痢都要賣佢走

好出奇咩
如果指明佢要留係某個ZONE度
叫佢唔好上淨係放波嘅話
就唔會出現呢啲咁大步咁快飛上去嘅畫面

瞓左冇睇
想問下佢做左乜黎

下場雷丁真係票大輪換喇
依加黎傷就仆街
山神—渣古—P仔
廢特—爆炸—麥湯
大米—落河—U21—大佬
清新

乜撚野舒賀爾尼

舒賀爾尼 車狗黎 有頭髮架

啱啱睇精華，shelvey個下牌都無

渣古換綠木

尋晚嗰隻叫舒維

下場Oshit同黑仔倒戈

尋晚個隻叫臭猁狗

但係買錯拜利

今個月快啲買高列巴尼返黎
起碼有個機會封到包皮先

咪係
都唔知邊個聰明仔要LKK 做 hold ball ,做二傳，做target man ,

根本人地賣點就係右路爆佢

between , 今場lkk D first touch 仲係好7

On9

睇頭60分鐘以為要失分了

柒左，咁係舒爾維？我唔知點譯

嘩屌

肥賓、摩佬都睇到曼聯問題，我諗蘇斯都知中堅係要買人

見到白lin用力量得開人,真係嚇親...

我都睇到R撚哂頭
明明呢個名條友係有頭髮金毛咁
望一望張圖光頭肥佬

仲要好似係朗當

對住朗當頂贏7球算係咁

個下超型 成份朗當撞到跌低
琴晚佢真係加哂分

仲有d long pass好j到

相反 jones 仲係 7下 7下

不過大傷完出黎真係差左好多

隔離個垃圾jones現哂形

希望佢愈打愈有 再強強對決證明自己

打祖證明左

唔算差啦 係有啲動作好奇怪
不過點都要買個有份量既中堅/再唔係搵李奧維迪教教路都好

差英超嗎

普列錫

我山尋晚打成點

靚助功

咁你又公道d
好人好姐會唔會走去踢猁狗先
去得都世紀賤種啦

痢狗都賣，狗都不如

蘇B琴晚賽後訪問又話調動見效唔關佢事
係班球員做得好
佢連續幾場都比晒credit班球員
真心季尾應該續佢繼續教
反正有費sir教路
如果真係換拖丹肥普班教練團又要砍掉重練

Daddy俾我曼最後禮物

聖誕快車4連勝

追下追下同第4第5相差6分同3分

舒賀爾尼正氣好多
呢件垃圾光頭閪係猁狗時已經好撚陰濕同茅 連猁都唔要佢，抵佢咁撚早冇晒頭髮

唔想又黎換帥陣痛期
而家踢返起就繼續用sob 話晒曼聯名宿

成隻佛地魔咁

臨開波先訓著左, 屌
睇精華找卡數左邊隻黑鳩係咁爆, 成場都係咁

原來禽晚車狗失分, 追前四又有返啲希望

迷拉車了

咁遲先迷？

渣ga

之前專心反羊

換左so b教真係唔撚同哂

上年件黑色R連拉車可以拎返出黎了

凍丫嘛, 等等下訓撚著左

Lkk 如果打唔返正選佢都幾大機會想走

睇到福仔比人撞開咁多下都覺得痛

得失球變番雙位數

負評191

想問下華西噚晚踢成點？好耐無見過佢啦

尋晚拉車終於入單刀波

不過不失，進攻唔見人，防守又唔太大壓力

勁到

有冇人知馬仔咩事 del晒ig twitter

華西似真回塘

依幾場對得住朗隊件十號

呢球如果福仔早啲傳中

我覺得 出新品牌

馬仔場入面表現完全冇問題 仲要幾好

入去見到已經198

依家套波佢d用波能力真係出哂黎
終於做番冰人唔駛俾人叫漸凍人

Lukaku is yet to make a start since Jose Mourinho was sacked earlier this month but the Norwegian‘s knowledge has already rubbed off on the ex-Chelsea and Everton forward.

“It is totally different,” he said. “Marcus and I, and Anthony [Martial] are learning a lot from him especially on the offensive side.
”He is just trying to make us better and win games. So far so good, and we need to keep going.“

睇完上半訓咗

有無師兄講吓山踢作點

200

賤種死猁狗, 俾我係普巴一定打撚到佢入ICU!

其實今場Newcastle 咁mma 玩法
可以幫佢地有個心理準備
係好事

唔驚果日應該有返撚羊做隊長

比亞洲球王爆死

我比人話無態 冇腳好波 跑唔郁
事實係養咁耐傷第一場都係狀態一般
交個助攻係好冷靜咁分落去比福仔

敢帥係點樣睇中福頭
真係好撚勁 明明呢到幾個睇青訓識波帝都話普通料

依家隊波好似有幾個領隊咁
Phelan 卡神佢地都成日會行出黎指揮
入波又4個攬埋一齊

撐山

仲未走去踢亞洲盃咩

福頭打支點都唔差喎
幾場都拎到波
大隻左有d用
望一望渣古得啖笑

係....最緊要係見到SOB有聽人講

尋日有個位卡膠同佢講一輪見佢好專心聽

熱要佢打埋曼先走

免簽riot同藍斯未
錢都唔洗比 正

福仔過去十場平均一場造一球

連續兩場出黎第一腳就入波
新。後備殺手

幾好呀 打番搶點 做支點等福馬山黎啦

呢兩件話要去巴拜

拉比奧煩膠嚟
簽唔過

我最出手藍斯唔黎？

中場出番hehe pogba matic 梳理得好好
就咁望落 對強隊條中場都應該夠做
入番右翼右閘中堅 搞掂

果陣真心係負碌，同時間肥隊、廸比、馬仔、堅尼全部都傷晒

福頭青年軍唔係右翼？
敢帥有心擺前鋒點會係-6

藍斯好似去祖

根本有50%係hehe功勞

睇返hehe又唔妹又勤力又肯防守，明明啱晒摩果種，有多無少，真係唔明點解摩要雪

馬迪真係斷氣
但成隊得佢一個踢到呢個角色

E家係sob帶領既真曼教練團

個右閘位真心差

青訓係咩位都會踢，但果陣佢都係踢10/9號位多

因為爆炸係number 1 摩佬fan 囉

爆炸應該偏向用嚟頂佢契仔馬迪

所以更加要用hehe拍佢，hehe 跑得chur得
當年派路係祖記都有Vidal 係側邊

爆炸打中場加陣好雞肋下， 佢覆蓋範圍已經比以前細好多， 踢防中企位又唔係好得， 又冇長波， 真係有事出黎頂下頭鎚。

當然進攻上佢後上攻門既能力仲有， 但加陣偏向短傳滲入既戰術真係搵唔到佢個位， 最重要係出佢打進攻又好似會頂鳩住普巴個位

用佢做萬金油玩政治，邊個玩嘢先搵佢頂又無怨言

仲要撞到飛起
發育完好增下肌

佢嗰隻打法到呢個年紀先回塘算係咁。

呢幾年真心最鐘意佢，係佢先最有舊時紅魔份血性，雖然hehe都不俗。

舊時嘅曼聯球員係贏心態唔係純靠技術，落場永遠比夠120%你。我唔夠你好波，唔夠你快，唔緊要，我會刨翻爆你。

無馬迪肯定攻守失衡

琴晚佢都有幾下爆人
但都係自己半場
完全好少上去

靴里拉係曼聯幾年， 終於踢返最岩佢踢既位， 中場中呢啲萬能位先係食正佢個範， 老實講之前搵佢踢防中都係on 99 啦。跟住上季馬迪黎到， 摩狗出佢個時又同普巴分工唔明確， 加陣唔同啦， 叫普巴推上去打個自由人咁既位， 靴里拉係中間做返連接， 馬迪防守，成個中場好返好多， 馬迪都勁撚返。

費sir同基羅斯同埋phelan既時期都係咁
輪流俾指示 （有錯屌輕力啲）
希望SoB可以盡得費sir真傳

右路癱左華西佔50%原因，真心撐唔落

其實佢甘心做Plan B就夠 70-80分鐘入嚟頂波英超好有用
橫掂續咗約唔會嘈住

Speaking after the game, Solskjaer told BBC Sport: “Marcus Rashford has the Cristiano hit, it swerves everywhere, but I liked his goal today. Calmed himself down, just passed it in. Well done.

“He is only 21, you have to remember that.”

一波四連勝，曼聯沉浸在勝利的喜悅當中。但球隊並不是完全沒有問題，今場比賽紐卡素的應對措施就比較得當，都令到曼聯遇到了不小的考驗，同時暴露出一些不足。摩帥的下台不算多麼冤枉，但他提出的一些問題也絕非胡說八道。

曼聯上半場的進攻嚴重偏向左路
從比賽熱圖來看，曼聯這幾場比賽偏左路的進攻越來越嚴重。今場比賽的上半場，左路進攻的比重更是達到了56.5%。而今季英超的整體數據，曼聯45%的進攻出現在左路，僅次於水晶宮的46%，排名全英超第二。這倒可以理解，因為馬迪爾與普巴基本上都集中在左路。相對而言，右路基本上處於一個真空的狀態。因為無論是連格還是馬達踢這個位置，他們都不是真正意義上的翼鋒，而是會往中路靠，所以右路基本上是一個「無人區」。

曼聯今場比賽的觸球點分佈，下半1/3部分為左路
這倒不是說曼聯的右路就非常差，但多多少少給人一種「單腳」走路的感覺。與英超諸強對比的話，阿仙奴和曼城左路進攻也多，但沒有偏得這麼嚴重，左路只比右路高了6-7個百分點——而曼聯的這項數據是15。利物浦和熱刺的兩翼進攻基本平衡，而即便擁有像夏薩特這樣恐怖的大殺器，車路士的左路進攻也沒怎麼顯著高於右路，只是38%-35%的比率。這樣一看，如果像紐卡素一樣對曼聯的左路進行重點限制，紅魔無疑會遇到不小的阻力。

曼聯左路打出不錯的配合，但防守也基本到位
另一方面，在左邊受到圍追堵截的情況下，曼聯既缺乏習慣在右路形成持續威脅的球員，也缺少將球迅速打到右路薄弱地帶的有效手段。算上普巴，曼聯的中前場攻擊手還是更多傾向於在左路活動，而邊後衛的助攻能力又相對有限，這多少製約了曼聯的進攻。當然，曼聯不缺乏在右路活動的球員，但試想一下，如果右側有一名頂級翼鋒的話，紅魔的攻勢很有希望會更加立體化。

紐卡素今場也有不少威脅射門
如果說右路的進攻還有攻擊手可以頂上的話，那麼中堅的補強就顯得更加棘手了。雖然今場面對紐卡素，曼聯完成了零封，但之前三場曼聯面對卡迪夫城、哈特斯菲爾德、般尼茅夫都有失球。其中兩次失球是死球，上一場比賽拜利還魯莽地犯規吃到了一張紅牌，被停賽三場。
很顯然，中堅位置上的隱患還是明顯存在的。如果遇到強一些的對手時，曼聯的這條防線能否守得住，需要打一個大大的問號。曼聯目前有5名中堅，但他們都有各自的問題，發揮也談不上穩定，而且傷病的屬性非常高。盧祖與菲爾-鍾斯是兩個極易受傷的中堅，拜利的發揮也沒有在曼聯第一個賽季那麼出色，史摩寧距離頂級中堅還有一些差距，連迪路夫還在繼續成長當中。

鍾斯後場處理球失誤，慌忙救險
如果曼聯要進一步補強球隊的話，這兩個位置恐怕會是考察的重點。根據英國媒體的消息，曼聯在轉會市場上的目標也都是這兩個位置的。目前曼聯在翼鋒位置上的首選是來自於祖雲達斯的道格拉斯-哥斯達，他是可以踢右翼鋒的，在去年俄羅斯世界盃賽當中他就是踢的右翼鋒。在中堅的位置上，曼聯的首要目標是來自於拿玻里的庫里巴利。曼聯還可能追逐熱刺的艾達韋列特，他的合約當中有2500萬歐元的解約條款。
像中堅這樣的位置，補強是非常有必要的，曼城、利物浦、阿仙奴和車路士在各自的中堅人選方面也有相當的開銷。蘇斯克查畢竟也是人，又不是想讓誰一夜之間變強就能所向披靡——紅魔有些陣容配置上的問題，在挖潛現有資源的基礎上，該翻新還是要翻新的。

中場hehe 妹同馬迪分工分得好清晰。

成季都咁踢 對hehe 同 馬迪消耗好大
普巴個位 冇左普巴仲有馬達 山神
甚至 爆炸 廢lin都可以頂一兩場
反而hehe 個位 得Fred
馬迪個位 得P仔

今個冬天執中堅位
夏天買隻右翼，簽個接馬迪班
可以既買多隻右閘接華西班，大佬仲係太嫩

睇左琴晚場波
真係覺得jones 同 華西都要換喇 ...
係一定要

Young 正選可以見到右路進攻可以拉闊到好多
琴晚華西都唔知有無一次右路overlap 上黎進攻

都老啦 ..
真係時候了 ..

好想睇下山狗打右邊

留意到上個post反福班弱智西又柒

可惜中堅右翼亟須買人
佢哋要再辛苦下先

到2019重要靠兩老踢右閘
真係唔知講咩好

216個了

藍斯話離開阿妓，就唔去英超球會

Jones退休啦屌佢老母
係咁送波比人想點？

lin登傳奇

流川同落河係時候放棄喇
套現換黑又硬返黎

呢幾場福真係carry

前中後條骨出哂黎
福普冰

其實點解去杜拜嘅

暖d？

不嬲有去

有呢四連勝全靠摩蛇遺產
前人種樹 後人乘涼

摩狗個腦裝屎 仲要hehe wr極高
又唔矮

暖住咁操加比球員休息

返布力般喇
舊時仲有人話佢好過史摩同伊雲斯
賣走伊雲斯果陣我都覺得唔應該賣
要賣就賣左宗師先
由加盟第一季開始 場場都製造驚險情節咁 正選落場永遠就曬一個換人名額 一場都打唔曬又要抖三場
又唔識用波 一味靠牛
我諗而家好多人寧願要返伊雲斯都唔要宗師喇掛

想作歌歌頌蘇蛇了 有無手腳有建議咩歌

兩個都唔想要

講明先 我迷伊既
但我真係好唔想見到宗師
寧願用青年軍都唔想見到佢

咪玩啦
伊雲斯條傻閪臨走果季幾撚柒
交完醫院波仲走去屌鳩ddg
係估唔到佢去到西布朗打得返起姐

賣埋宗師呀唔該

減磅清走佢啦，如果有人接貨

其實唔預拎冠軍不如俾So sir坐正教一兩季喇
佢好有親和力 一個好領隊最重要既元素
戰術可以搵人幫 同埋見到曼聯人教返曼聯感覺係唔同d

下場打完熱狗打包埋艾達韋列特返黎ok?

依家班中堅數落細緊唔怪得要續約
佢已經叫最少傷同叫踢得耐

細緊食齋之後係咪易傷咗

當年伊要走係因為要入落河

由吹買落河我已經覺得on9，
我完全唔覺WC2014佢踢得好。佢純粹得鋪力，我路數。

而家華西真係好大問題
琴晚一路攻得咁辛苦就係兩閘攻唔到。
睇番上一場楊格右閘，
普巴可以三四次喺左邊長傳到右邊底線俾羊後上。
琴晚就係一路係左邊overload，
華西一直留喺中線，搞到轉唔到邊拉唔開人地條後防。

流川同落河2個夾埋睇下收唔收得返30-40m
跟手拿拿聲買條黑又硬返黎

你冇睇？莫耶斯個季佢直頭踢到識飛喎，救左佢幾多次

算啦
我都唔敢拎返我件伊膠波衫出嚟著

踢中下遊唔同既，佢應付到
但Jones真係食撚屎
唔只係技術唔夠，反應都好差
尋晚見到個波黎想頂，但侘手掕腳咁頂比對手
2分鐘後求其比人迫一迫，送埋比人單刀
唔係人地廢，點會贏到2:0

其實右閘位都要揾定接班人
華西回塘
大佬太嫩
羊格都老

中堅、右翼、右閘、防中、左閘
In this order
有排補

宗師入選世界盃名單真係千古奇案
就算史摩寧都穩過佢

睇完呢幾場覺得如果有前4,不如俾老蘇坐正,
唔想曼聯再經歷搵唔到教練求其搵個唔知第幾選擇返黎重複椰子時期的錯

上季仲個個屌柒緊屎波零
今季變哂宗師嘅

因為出親都真係唔好表現

離一線仲差好遠 咪亂吹奏

爆炸作為plan b係perfect
就算唔頂都拉走其他人注意力

季初榮獲我最想賣走中堅唔係都係落河同宗師咩

2個都廢

屌柒鍾斯，但冇吹奏屎波寧

左閘位都ok，有梳同羊
中堅，防中，右翼，右閘
呢4個位真係要執

講到口都臭曼肯買右翼未呀屌

客觀講
兩大daddy愛將lin爆炸而家都好尷尬
爆炸除非甘心永做後備
利申迷lin
daddy時期我都支持出lin
因為得佢一個肯跑肯走
但而家成隊進攻咁生，佢開始無乜作用
但作為輪換加青訓身分都值得留低

其他位執得嚟羊都應該真係跑唔郁啦

今次真係撐youtuba

toby 有25m解約金又可以試試佢wo
咁撚平中伏都唔撚驚啦

Jones真係
以前打得好少少個陣就會開始傷
踢法又唔改 心理又冇提升過
結果依家打成七八年都冇進步過

做返squad player囉
睇個樣SoB都應該仲係daddy

咪玩啦 果幾季個個屌到伊雲斯反艇

廢Lin 唔好成撚日佔中先算

普巴好鍾意玩 Caption this

究竟幾耐無試過聖誕快車4場全勝

其實依家曼乜真係仲係吸引過熱狗咩

人工吸引
Lin人工分分鐘高過人哋大半隊

其實依家所有戰術同排陣換人係咪費sir做幕後玩家安排晒 感覺sob好似成日搵佢幫拖咁樣

人工

正賤種黎 收山腳無牌

鏝

線人可唔可以講埋費sir之後想簽邊個

歷史

其實SoB都係話傾過一次電話咋喎

呢條賤種真痢
快撚d斷腳就最好

費sir：為左自己健康，都係垂簾聽政算，費事俾你班撚樣激到爆多次血管

仲有邀請咗佢睇練波一次

原來個光頭佬得26歲 好似睇左佢好耐咁

Lkk = 蘇斯黑柴

當年領紅仲指住費sir黎屌

好名

啫係鐘斯咋嘛,好似睇左好耐,但而家都仲係26

費sir年代已經見到佢光頭

0winds 呢隻死木狗

佢 好似有無毛症

佢唔係叫舒爾菲咩

其實係咪摩佬落order叫福頭有機會就大步推，唔好諗其他野
有咩理由一轉領隊就會試下扭波做下配合

廢蛇啲戰術排陣咪又係靠隔離位
家陣費倫喺到一鳩樣

舒維爾都有聽過
係唔明點解樓上有人叫佢舒賀爾尼

光頭閪就光頭閪
條撚屌次次對曼聯都殺人咁
尋晚嗰腳應該要秋後算帳啦

德國果個先係喎
記得以前cable譯舒爾菲
德國果個舒爾尼

摩佬order係有波斬上去, 前鋒開無雙一個抽幾個
其他隊友後面睇波打氣, 咁就一定唔會失位

呢4場波 我心中top5
1: SOB
2: Pogba
3: Rashford
4: Lindelof
5: Herrera

呢條仆街同我地真係好大仇口
印象中都比佢射死過幾次

我會排福先
佢個進步先真係屌打摩狗d濕鳩癲狗論

賽後獲選MOTM嘅拉舒福特：「努力嘗試就係關鍵。今場好難打散對手後防。當我地反擊時就係將佢地拉開，最終我地成功咗。於門前把握嘅關鍵要盡量放鬆，我响教練度得到呢個秘訣。」

拉舒福特對紐卡素數據:
88%傳球成功率
44次觸球
1次創造機會
7射門4中框
1入球

轉口風

係
費sir宜家做緊顧問

好波 拉車

返黎未

嗨

其實明明下年都講緊一月加歇冬比球員休息
而家有個小休期反而要球員周車勞動

Hehe琴日麻麻

Lukaku唔駛辛苦佢做target man去扮爭頂，應該會有返D表現
多個大隻佬係前面衝下都好

華西傷/雪咁耐 老人家比多小小時間佢踢啦 踢唔起就冇計
同埋而家類似433 451嘅踢法 推華西上去踢番翼有冇得諗呢 話定仲有速度 只要肯走 條中場塞個直線比佢直接落底出波會唔會有效果呢 反正而家真係冇右翼咁濟 好過放佢踢右閘呀 個人愚見 屌細力啲

山狗有冇表現？

前場4人:
Rashford
Martial Lukaku sanchez

努力嘗試就係關鍵
同會員考車一樣

放佢入黎打右邊去牛人地左閘應該有啲效果
同埋拉返散兩邊打

No total rubbish

速度好似都慢左好左

最終我成功左 但唔過教練事

下場打狗先係考驗呀
有一星期比sob研究點破熱狗

防守表現幾好

其實好多球會有長d 嘅休息時間，都會去暖d 嘅地方俾d 球員refresh 下

禽日福仔入波果球就係佢撞牆之後右路傳俾山狗
雖然撞牆果下撞到輪輪盡盡咁

U think u should play in right winger position or in CF position

個one two 鳩到

What is the best position Lukaku should play in ?

佢同福仔撞牆同之後傳俾山狗
兩球都傳後左要回身拎返

佢呢幾年就算前面空曬都唔會跑上去
淨係橫傳中場 向後回傳

福頭真係差d俾摩狗玩死

傳到好好啦

點止福一個俾摩狗害

正前靠右

不如福正前 山打右翼？

盧*

我覺得佢對自己速度冇乜信心
琴日好多下都可以插身後 佢都冇插

後備出黎啦
人地攰攰地先牛人

盧條仆街邊甘心做後備-.-

咁返中下游做大佬囉

咁走啦
琴日出黎失幾多波

可能係摩佬嘅指令

對雷丁真係要俾妹福馬迪hehe抖下 尋晚都feel到佢地攰

dllm 係愛呀
之前果d一係寫生一係閪面

咁椰子都有愛啦

一月真係最好一隻右翼一個中堅

應該唔會開水喉啦

又變返著7號果時既華西咁

so狗渣ga

應贏既比賽都贏哂，之後就要睇對熱刺打成點

以依家隊波既防守力都幾難守得住Harry claim。

唔知蘇B會唔會參考摩連奴強強對時既打法，搵HEHE 去死跟對方既皇牌/發電機，對熱刺既就搵佢死跟大力神。

右翼唔洗買啦
係中堅先要
馬達/連膠特/山齊士輪換

7後衛陣
大腳清比前場3個自由發揮

連迪路夫好似愈踢愈好
反而鐘斯就成日自爆

最區成日改口風
睇下點啦
難為球員7一場比人屌到

Daddy 戰術回朝

換個環境差好遠

一場

講真，費sir不嬲都係純粹嘅manager ，佢d戰術無咩特別就大家都知，應該咁講，費sir除左落力進攻之外同4後衛之外，係無咩戰術理念，work 佢就用。三冠時候打四翼齊飛傳中加兩隻硬淨Cmf, 03
年前後見歐冠無咩成績就試4411加強控球，到C Ron爆出打三叉㦸快攻，然後費查同carrick 上力(08-10)之後又變翻控球為主。

但佢最叻就係maintain 住成隊波嘅士氣同鬥心，以弱勝強，同埋費sir強於做決定，隊波係場上面唔work 就會轉陣試。仲有，費sir係一季入面對隊squad嘅rotation 係做得好好，比球員輪流抖同埋後備球員係唔會有雪硬嘅情況。

當年碧咸就係雪到硬左被迫走去皇馬

對熱 喺溫布萊踢 係咪要出返廢lin

其實費sir戰術唔同就係因為果期換左助教。
做過佢助教既人應該都多不勝數。

大家印象最深刻既應該都係基羅斯，梅倫史甸，佩倫
遠少少有麥卡倫同傑特。不過我最估唔到連佢以前既對手，愛華頓既前領隊禾達史密夫都做過佢副手

華西企得太後
完全做唔到前幾場young 做既野
仲要隻右腳都好似無咁靈
讓人1.5隻腳咁

好差

之前又話無得出
而家踢多兩場就話佢地支力
除左馬迪(紅牌停左3場幾乎全勤 ) 其他上半季有唔少休息時間喇 講真普巴上半季都停唔足

係費sir有心逼佢就先雪佢，正常當常規兵源費sir係唔會咁做。

But still , Becks call him the Great Boss now

千古奇冤史隊

費sir唔鐘意佢場外活動搞到唔專注足球
好似明星咁
所以好僧佢老婆

過到 熱狗 4場英超都易踢

咁不如
華西stay back
大佬/撚羊推上去打右翼

So sir

馬迪個位正路應該係費蘭尼頂， P 仔進攻啦。

蘇B 加陣應該唔會亂鳩咁改啲球員踢啲唔岩佢踢既位架啦

要放棄前場邊個？
要過新右閘啦禁不如 stay back做乜9

晒氣
華西都33歲仲踢到幾耐
推大碌上右翼唔湯唔水
之後等到華西退又推返佢落去打閘?

羊剩係識打左翼扣右腳出波，佢叫佢打右翼自己黎等於廢佢武功

大米雖則出波質素普通
不過打右應該比起而家既華西好
起碼久唔久會上去幫下手

咁當我冇講過

叫羊踢右閘, 仲慘過叫gay羊去屌女

右閘要強攻有大碌
攻守兼備有羊
華西係時候退落黎 打盃仔算啦

追po 見到d 負皮

同埋而家全隊多左淫亂走位
對後防助攻個人能カ要求會低左
只要你肯上同走空位配合，應該會幫到班中場

不如用返大米啦，一定唔差過華隊

羊攻守兼備

幾時過千負皮就威威

之前摩狗仲喺度 大米打右閘都好肯overlapp 架

買大米翻黎擺
當大米右咩 話曬國家隊

垃圾佛地魔咁都唔撚洗紅

現有右閘最攻守兼備的確係羊喎

不過好耐未見過華西踩油加速落底果招

佢守真心麻麻，成日企錯位又亂出腳

33 la

好幾下有位都唔敢落底

睇到張圖眼濕濕 下個開post可唔可以置頂

每次緊要關頭都出黎救全家

你開到咪你置

屌打沙拿狗

有睇第一場So B打卡迪夫城就見倒兩閘進攻係需要壓上去拉空位
今場出Mata+華西真係廢咗條右路
Mata已經要Cut In攞波 華西仲要留喺後場防守 成條右路又變返以前咁
雖然今場紐卡素係守得好密 唔係你話想拉開就可以拉開倒 加埋上半場Atsu係咁成功跑倒入華西身後攞波 可能咁樣搞到華西有啲避忌 但係長遠嚟講都冇得再依賴華西做右閘

呢個真
感覺成個教練團都係為左救返曼聯而集合咁
avengers 救地球咁既feel
真係有愛先喺就黎崩潰時刻義無反顧咁返黎

作為一個曼聯迷
呢4場真係好感動

下場如果失分希望大家屌細力啲

話時話足總盃咩台播

睇住華西既回塘真係對速度型既球員好大既警醒。
速度型球員過左30後，真係會唔知幾時會突然之間會失去速度同爆發力，如果好似山神咁，有良好既技術根底同創造連結能力都仲可以以前傑斯咁轉型，但如果真係得速度一招就好快會被淘汰。

宜家去左李城做後備wo

點解sob唔落order要華西落底

佢唔上都走甩Atsu幾次

可能華西知自己上左去就返唔切嚟

雖然呢幾場對手係弱，但俾著摩狗分分鐘幫人起機
起碼踢得叫做合理返，對弱旅正正常常贏波
之前真係對榜尾都唔覺有信心贏

山神明明以前係疤都唔太慢
去左阿狗慢左好多
依加直情係慢

華西應該心態問題
好驚一上去自己個位俾人攻
所以死守半場

起碼而家我會半夜4,5點起身睇波
睇完重訓得著

摩狗時期就不了

泊左年幾大巴真係晒撚左

其實幾好
不過之前對佢防守蝦碌嘅印象實在太深刻
宜家佢少少犯錯都會放到好大嚟睇
要比啲時間適應

有球直線俾福
跟住走入禁區不停舉手
福都唔傳俾佢

摩狗無班落最開心

而家隊波既踢法對Mata根本係雞勒，之前摩狗係度果陣隊波冇進攻冇反擊，
慢慢黎就可以配合到Mata既打法姐，而家放佢係右邊又搞到死右路，
放中間又覺得佢慢，而家留唔留佢都冇咩所謂

仲有邊隊會請 戰術過時 又唔識同球員相處

你少擔心佢啦 條友咁多藉口，點都乞到個領隊返黎

達美安>華隊

泊大巴要佢企定定等人衝埋黎 好難守
依加佢壓前 人地咪放過頭波 鬥跑又有人包 反而輕鬆左
Btw琴日見佢幾下bump開人冇游水

個位唔係好靚就真既

留意到一入波成班教練團又一齊慶祝

班球員正仆街！Unprofessional!

其實今季老豆時期啲波唔悶

係要場場都平安鐘姐

我覺得國米會叫佢返去

屌 我想佢快d搵到工再睇佢失敗
再瘋狂買佢對家

希望佢去搞尻蝗馬

Manchester United fans report Jonjo Shelvey to the FA as Paul Pogba is left limping onto team bus

唔好傷呀大佬

佢份cv實呃到球隊落搭

佢話唔會去德甲，亦唔覺拜狗會搵佢
英超冇佢都冇立足地，意甲佢話如果返去只會教國米
法國就得巴黎，西甲得皇狗可能搵返佢

拉膠仲係到
點返鍠

打意甲 踢西翼 快放 新C朗

馬達有無機會好似隔黎城個施華咁，踢後一格變中場中？
2個都係踢10號位起家，2個都係身材矮小型
但係施華愈踢愈有，踢後左可以話係延長左佢高峰期

呢啲睇際遇啦 施華撞著哥狗 但馬達好似運氣一直都麻麻

B施華個位馬達都踢唔到啦，仲施華

平心而論 C 華 傳送 控球 視野 盤球 都高過馬達
C華 直頭拍得住小白 嫁級數

鏝 冇c華 爭一班波
史達寧廢一半

搞乜你個留言有兩百幾負評

中bug

福頭雖勁
但好似已經傷傷地

silva個位置要哥狗體系加乘 我地未必踢到

點解唔問咁都有9個正評

連狗又玩野

你講爵士連加特?

上季英超入波仲少過屎摩寧

唔通講連尼住咩

琴晚馬達佔中，斷曬啲波，冇反擊不過大家實睇唔到

之前好似有巴打話買咗飛睇幾場聖誕快車
現場睇sob 係咪J到出哂血

攰啫

琴晚weak 左？

喺巴開頭冇咁大隻

應該虛脫咗上唔到嚟

緊係

年年都係咁
飛個短trip 去曬下太陽好大幫忙

連尼住都係我連族

應該係戰術問題
你睇福頭打英格蘭都做到啲小組入楔
係曼就佔左路，諗唔到點做就K角位亂尻起腳

4場12分 追到前四差6分 射到一地都係

人地泊曬大巴話冇反擊
你估架巴士係我地泊咩

見到連冇正選，本身都想瞓，不過見到馬達正選，睇下啲迷馬達點樣幫佢兜都好

佢回第一腳好柒
唔係福頭腳長都撞唔番比佢

果下反擊都好彩 個過程咁甩甩咳咳都入到

仲要對面on9
啲後衛圍住山狗都唔去Mark 福

琴晚果場後衛咁嘅表現對熱狗死得啦
妞狗個黑人前鋒一個都射左成4-5腳
換住係Son,一野射爆你啦

車狗呢排好似沉左

輸李斯持城和修咸頓

c華 cool波高幾班
mata好易比人拍漏
而且mata已經冇晒靈氣
橫傳多過前傳

賴恩廢沙助攻王
平平地買黎打右翼

收到風會教狼隊

個影響大到咁
依加慢到fifa應該得六十幾七十速度

有冇留意到琴日lkk兩次爭頂都爭贏

而家前面多左人走位, 佢應該易踢啲

上季定前季好似有排吹michael keane同evans

理性分析
球員玩野
唔關摩蛇事

利申非迷摩(｡ ˇ‸ˇ ｡)

今晚係咪要支持鄰居
痢狗真係支持唔落

要了

蘇b調教過幾場嘅福已經勁咗好多，開始覺得佢無辜負件10號

高登真係無人
連勝幾場

係曼POST留言10MINS都無人覆

mata啲一腳彈同傳完即跑同現位其實幾有用
如果多啲機會出場
睇下佢同普福馬山靴嘅配合會唔會熟練返，發揮威力

返去又比人屌25/叫人躝
但係又冇乜人討論

其馬達做禁區頂做左好多配合
唔係做唔到機會

收斂下好啵，迷連都好迷到活係自己幻想入便

其實得一隻癲狗喺度吠姐

佢根本反lin, 係度9up吸仇恨

佢係制造仇恨

叫做頂中個波囉

法國狗西你專反渣古

我迷lin嗰陣你未出世啦

馬達一出世我就迷
你至少遲我4年出世啦

姐係你一出世唔係曼迷啦

英超入球

盧 8球
馬 8球
普 7球
福 6球

覺得點

最新79

唔好理條傻西LIN 迷啦

鍾意曼聯就唔可以鍾意第隊球員?
規定你定牙

Lee到應該淨番我係真迷Lin
繼續屌lin啦，好快又會救世界

爵連真係好鐘意咬馬達
連會員都唔放過

馬仔比摩狗帶都入到8球真係算勁

咪同你地反羊仔一樣

其實Lin問題不大，主要係比會員拖累

佢地jer你姐
好多人讚羊

公道啲...呢度都係反會員羊條gay佬姐
球員都少人反, 多數都屌點解要放佢係右路

呢個真

YOUNG!!!

蘇蛇其實唔諗住出大米就放過佢啦....

嗨
佬

成班仆街球員

睇下FA cup會唔會用佢啦
P仔, Fred都有機會試
FA Cup有冇機會比大米試說明到一切

蘇B用馬迪用得仲好過摩佬
hehe好撚勁
3個中場今期表現好好

但蘇蛇帶領下仲係得1球

我都係覺得佢啲決定太猶疑

不過佢多數都俾人重點招呼 無計

單刀王盧狗反而有2球

摩佬後防縮哂係禁區入面, 馬迪既壓力好大
蘇B放返佢地出黎幫拖, 咁已經爭好遠

好運好過好波

tap in唔計, 執雞唔計

右翼買平嘢好過球星，而家幾個鍾意用波嘅大哥都係偏左，右邊用個有速度出到波嘅綠葉就夠

VAR在足壇的應用越來越普及，五大聯賽中除了英超之外，都已經啟用了這項視頻回放技術。甚至在業餘聯賽中，也有球迷自製了VAR。

在哥倫比亞的一個小鎮裡的一場業餘比賽中，球迷用廢棄的電腦屏幕製作了一個簡陋的VAR，還在外面包裹了一個紙箱，上面寫著“VAR”三個字母。

裁判在觀看了這個自製VAR後，吹罰進球有效。

屌未飲過幸福堂

去台灣飲啦

1個月前先咬我摩嗲唔出華西
依家就話華西真老

摩嗲

入左唔少波, D 進攻模式點都有D 參考價值 :

哈多士:
-角球白Lin 近柱頂俾馬迪執雞
-右邊小組馬達落底最後pogba 小禁區入
-pogba 個人技禁區外入

卡迪
-福頭freekick
-hehe 禁區外入 (彈中人)
-中路小組馬仔小禁區入
-某人-6 小禁區搏到pk
-中路pogba 直線俾某人入

般利:
-福頭右路個人技落底最後pogba 小禁區入
-hehe 右路斬中pogba 衝頂入
-馬仔右路個人技彈俾福頭小禁區入
-pogba 中路彈過頭波俾盧西古半單刀入

newcastle
-福頭freekick 盧西古執雞
-快速counter attack 福頭小禁區入

綜合一下
-好明顯摩狗走左之後已經唔會點斬波, 唔計corner, 得一下直接斬中用頭入
- 右路有福頭, hehe, 馬仔. mata 幫手, 其實都做左唔少攻勢, 而攻勢係可以入到小禁區tim
- 反而左邊一球都未有貢獻
-中路d 小組組織, 由於班人本身波底唔差, 所以都好快夾到, 可以中間互傳進攻 (2球罰球都係咁搏番來)
-福頭而家應該係default freekick taker, 開始見到功效
- pogba 真係好撚重要, 上面一半關直接/間接pogba 事

個次講緊摩狗個手法小氣雪9人呀真曼

對面集中守左邊搞到右邊多左空位做攻勢 ?

我覺得男人到左二十歲仲未飲過幸福堂好可憐

兩閘對曼聯進攻套路好重要
尋晚華西廢左右邊 shaw又唔落底
老鼠拉龜

想問琴晚踢成點 有無人可以評下每個球員

梳 馬 普 常駐佔左
間中加個馬迪

我十二歲

其實有咩人配咩戰術都係一個好既戰術理念啦
哥帥摩佬高普呢D 係好有理念呀，但買D 人全部要岩佢地洗先得
費SIR 可以玩咁多年就係識得變呀 後期拿住一手爛牌都拎到冠軍

個半月都爆唔到po

費sir 後期已經去到草木皆可為劍嘅境界
7後衛 聰明 藍天 喼神拎英超

根本佢自己屌走哂啲人

估唔到炒左半個月就已經見返前四希望
車攻力有問題 阿就防守有問題 希望我地之後可以生生性性食到D中下游

依啲垃圾 唔飲好過飲

有咩慘得過女朋友叫自己打飛機

以為你開po

爭6分有咩希望

馬斯呀 同 梳 配合得仲係麻麻
成日見梳上去overlap馬都唔交比佢
中意回番中間比普巴

【最新】電訊盈科媒體奪英超2019/20至2021/22賽季的獨家播放權，NowTV會獨家直播全部380場賽事

NowTV會獨家直播全部380場賽事？

一起身睇車..和左
落後11分追剩6分.. .對熱刺唔輸得...

ddg: 正常發揮 冇乜考驗
shaw: 次次攞波都回後 冇落過底 係進攻上接近零貢獻 但防守賣力 阻左對面幾次落底
白lin: 穩陣 唔怯場 阻左對面一次半單刀 其中一個打得最好嘅球員
jones: 上半場一次嚴重犯錯差d失波 但自己追番彌補到
華西: 全場stay係後半場 但都走甩左atsu幾次 同shaw一樣冇落過底冇出過波 比shaw更保守
馬迪: 踢得好 傳送好穩陣 控制節奏控得好好
hehe: 繼續有好表現
普巴: 今場比起前三場有所遜色 但依然係進攻嘅靈魂人物 一下空門窄角度射出界
馬仔: 俾對面嚴密看管 做左幾次突破 整體唔算太sharp
馬達: 多數時間入中間 做左好多串連 有兩下key pass 但對面守得好密 華西又唔上 形成右邊廢左
福: 入波前其實錯失好多機會 控唔穩個波 配合唔多 失左一球半單刀 但入果下好冷靜
山狗: 時間唔多 個身睇落冇咁重 助攻果下好冷靜
lkk: 整體好左 多數時間挨右邊 威脅唔細
lin: 時間唔多 有下反擊俾普巴處理得好

尋日開心既係對住大巴+mma
隊波都好有耐性去組織功勢
上半場有幾下都有板有眼差d入
俾著摩狗又係換爆炸斬到2046

福仔

hehe仲未續約

季尾俾爆炸走啦
咁貴養件PLAN B , 但係大部份時間用佢唔到, 雙方都冇SO

買個識落底斬波is ok

實續啦
而家係快樂進攻足球呀

應該無難度

早幾年有用 呢家好多隊打逼搶
夠身位多速度都可以擺脫到
但mata會比人逼死

係就快手續左佢，難得真曼又打得好

雪咗咁耐都咁踢得真係要續

馬迪成日傳失wo
鍾斯上半場幾次差啲自爆

琴晚何輝都有講馬迪好似無傳失過

希望下場會輪換下班老野

連迪洛夫對紐卡素的數據:
100%成功攔截
90%成功傳球
全場最多解圍次數: 9次
全場最多頂贏頭鎚次數: 7次
創造入球機會: 2次
球隊失球: 0球

冰人

馬迪而家傳波有侵略性左好多

就算真係傳失我覺得情有可原

咁多場都瘋狂頂失
但尋晚對住Rondon就頂贏咁多下
真係估佢唔到

白lin嚟

上季俾山狗迫走之前仲勁 嗰季入球助攻都雙位數

普巴朋友隊

19仔

尋日Ps over 90%，點成日傳失法

綠葉 半主角

入埋禁區

我覺得應該比埋隊長佢做

高壓力 縮後防守 被動 易犯錯 好正常

男人到30前帶過帽仲可憐

呢張都放下個po la
領練團teamwork

琴日應該得鐘斯踢得差啲
馬迪同hehe 好勁
馬仔去波個勢勁型 幾下後腳
都算踢得好架啦
起碼人地泊大巴 我地都繼續組織入去

Sob 講過 失咗波唔緊要 自己追返

屌 覆我啦

其實覺得馬迪普巴踢得好左 最大功勞係hehe
守方面見多左hehe同馬迪一個夾一個搶
而攻方面又得閒壓上放波 又適時控制節奏
同埋當前面失去控球果陣 同中後場配合盡快搶番控球權既合作性好左 令普巴馬仔果d敢take risk左

不過暫時對既球隊仲係比較弱 下場對熱狗先知

FA won‘t be taking any action against Jonjp Shelvey for tackle on Paul Pogba last night. Referee saw incident and gave a free-kick so incident regarded as dealt with, even if the on the spot decision might have been wrong. Mistakes happen.

睇返般利茅夫個場， 下三路防守黎講拜利確實比其他中堅優勝， 始終可能因為佢運動能力較好，但一講到高波佢真係on 99 跳跳虎咁下下頂空氣或者錯時間。

相反白lin 其實較少失位， 不過力量真係唔撚夠， 買個力量型既中堅搭佢啦

咩

白Lin 係識傳波版既一代

唔敢想像so sir 對完熱狗會俾人屌成點 有得J好J

Yes,,,....
People here

有腦 識傳波版
如果練埋大隻就正

個個等緊SO B點應付強強對碰

蘇匪間諜滾回挪威

本身馬迪 係摩時期既車就係唔妹波 穩守 塞位
法比 = 而家普巴
Oscar = hehe 可搶可攻

中場呢3個人 做番自己野 先發揮到

大米安

Welcome to Manchester United

敢帥時期用過好多幼幼後防，好似有以下
華利拿
列斯占士
波夫域積遜
泰來布力奇
麥尼亞

但冇一個成功，究竟係本身班球員實力有問題定青訓營既訓練有問題？

如果馬迪太累，轉白lin打防中得唔得呢

呢4場可以睇到pogba真係好重要
其實應該買返個同佢同位既做輪換
唔係既話根本講唔到爭冠

大球會一向難出青訓後防，其實我地e家仲有T仔

屌你老母蘇狗，完全冇plan B
比熱狗封曬兩閘就冇曬板虎
明知熱狗前場勁仲死攻爛攻，仲要出垃圾鍾斯守傾
成隊波踢到冇曬信心
前四玩撚完
躝啦蘇狗！

幫大家屌定先

佢上一代諗到有耶耶托尼

但佢呢代要好似佢咁有技術既box to box真係唔係好多

睇頭幾個字以為係歌詞

睇發展走勢，杜安沙比同科素文沙都係不樂觀

下場撚熱狗靠佢
左馬右山前shit
中普
淫亂四人組

我覺得其實varela 同cbj 踢得唔差
但係摩狗一上任就清左

文西

文西根本錯向發展，晒左佢
佢踢防中會更好，本身快用波唔錯，身體質素又好

無啦啦比人屈左去踢右閘... 出波又唔掂...

好想文西可以返黎踢下防中
但可惜中場太多人...

我諗 夏季 清爆炸頭 鐘斯 目標收返3-4千磅
免費放華西
買個出波右翼 目標3-4千萬
買個一線中堅 8千萬

華利拿出波唔錯，但防守太差

沙比係維拉唔錯啊，keep住正選，評價唔錯
但曼聯 後防唔缺乏 年輕中堅...

本身仲以為華西可以係曼終老

呢個係Ole 我好肯定蜜月期到季尾都未完
輸456都唔會有人屌佢啦

下季就難講

遲早要面對 再唔換血 比前幾隊拋開

邊到有出波右翼30-40m買到
都係果句，比莊仔出黎試下腳 仲好

所以在下判斷杜安沙比發展不樂觀。

睇下之後蘇B會唔會長教同佢有冇用青訓既膽量

始終佢教過曼聯青年軍，呢方面點都有d希望既

今晚鏝不勝或猁贏 猁基本銷定聯賽了

多仔真曼又後生又快又出到波
6千其實要買啦，比車狗搶埋
不過蘇蛇仲未擔正無錢用

如果我是半張廢紙

華囝依家進攻仲差過大米 多謝佢前幾年一個打哂右邊，釘住腳都全勤

青訓 十個有一個站穩一隊已經好叻 其他多數都是外借 多 打起先收返 或set 回購優先

利狗今年D 人唔傷

後防要好多比賽經驗
大會好難俾到

後防我估炆D
依家最差就係中堅位，無咩輪換空間
前鋒出青訓唔掂最多半場換走，中堅唔掂好難換，摩蛇咩

簽迪比啊撚屌木

看守領隊，就算輸都無咩好屌
而且依家都好難差過摩蛇

季尾係到光榮退休算啦

靜啦假曼

Hehe屈到

最欣賞佢本身係技術型身位一般努力到之後對抗性都有埋，攻守兼備
仲要真曼

on 9 仔先會當佢condom 用

咪再笑福

科素文沙最記得15/16對熱刺果場一傷出即輸三球..打右邊好搶得....買人倒不如收佢番黎打右閘啦..打唔到正選後備都好

比人雪 都默默 等待機會 不介意做dirty work

點解唔可以後備

次次入波後備席第一個衝出來慶祝
希望hehe 可以喺曼拎到聯賽/R聯冠軍

多特拉車，下下鳩射，射走摩狗
Btw，尋晚面對龍門，一對一都幾冷靜

又可能佢冇乜big chance 造到

意識同心態都好好，一早比費蛇或蘇蛇教應該成就更高

級數差D

尋晚山🐶踼成點？

hehe 我覺得似高級版(全盛期)費查

諗起一個人

我地隊西波都有第三

朗隊=hehe x pogba x rashford x 堅尼

球員miss chance
唔關摩蛇事

再x 0.4

唔明WO 廢奴點解冇上榜

跑得好慢

唔記得 x 埋碧咸(靚仔)

睇好福仔屌打哈簡
真.英撚10號

6次

what app

Sofascore

咁top fit費查仲係勁啲
搶中場搶到雲爺爺話佢anti-football

死球處理勁到
有無真曼癲到睇埋女子隊

Btw福終於識燙個波入網

點解anti football

On9
學玩具五犯出場好冇

可以激到雲爺爺咁嬲
證明嗰陣費查有幾癲
我始終認為第一次歐聯決賽打疤有齊
夏格 費查
唔係無得打

Herrera: “He (Pogba) is playing very simple and effective in our half, then when he is in the opponent’s half he has that magic to change the game. I think Nemanja & me, or the other players, have to help him to make him feel free & that’s what we’re doing.” #mulive [pa]

1001 會係我

始終費查硬淨過hehe，佢同卡神一剛一柔

曼聯名宿加利佬：「我認為我們現在還不能太樂觀。如果今場紐卡素的進攻質量再好一點的話我們便已失球了，我們的防守還是有點問題。但我們的反擊很好，拉舒福特在前鋒位置的表現亦非常棒。我很欣賞他，他21歲便踢了近150場比賽，而且他還有巨大的潛力，而實際上他已經超越要成為頂級球員所應有的潛力。人們會談論盧卡古何時能重新融入現在的球隊，但我不擔心這點。拉舒福特已帶給球隊機動性，我們現在只需要在前線發揮更多能量。他目前還沒去到最佳狀態，但他有的是機會，他是一個出色的球員，能給球隊帶來不同的東西。他現在的軌道正確，能漸漸成為曼聯的一個特別的力量。他整場比賽都給對手製造麻煩，成為今場比賽的最佳球員他當之無愧。蘇斯克查也會很高興，因今場是一個嚴峻的考驗，球隊在比賽中遇到障礙令他要作出調動，而此調動最後獲得了回報。」

150場架啦

Fred vs Keita per 90 (2018-19):

— passes
🥇Fred
🥈Keita

— chances created
🥇Fred
🥈Keita

— goals
🥇Fred
🥈Keita

— tackles
🥇Fred
🥈Keita

— % of tackles won
🥇Fred
🥈Keita

— interceptions
🥇Fred
🥈Keita

— recoveries
🥇Fred
🥈Keita

And those scousers have the audacity to compare him to Pogba

今晩如果猁贏埋就真係玩L完

其實係，個atsu有敗家feel

我願意用LKK今季收唔到身去換猁狗今晚豬波

唔係條黑鬼冇腦我地好早失一球， 華西球球都唔知去撚咗邊

有辣有唔辣，白lin守到朗當都算喜出望外

上季以為hehe 已經見底仲諗住叫佢走， 知錯了

普巴改左ig個caption

普巴不再妹 咁叫咩花名好

攻勢45%係左面 但係無一球關事

Caption哥

睇完覺得曼城真係無咩勝算
對閘

呢幾場就真係似耶耶

pogba 真大佬 變到法國隊咁
有簡迪同馬度迪 逗佢 勁撚到好撚癲

Hehe ig story
拜利唔識游水？

似係學緊，識d唔識d果隻

無馬對愛字頭出大絕果球?

黑人好難游
會沉？

It all started at the end of the summer transfer market when Godin received a three-year offer from Manchester United.
With little time to react, Atletico's chief executive Miguel Angel Gil Marin proposed a contract extension and a major salary increase, with Godin currently not one of the top earners at the club.
The promise to bring his wages up to a level similar to the offer he received from England has not yet been turned into reality and this is the cause of the discord.

又關我曼事

抬價部

賣鍾屎未 白lin需要好拍擋

用屎波換牙波得唔得

搶個32嘅jm9

其實應該兩條黑肉腸
Bailey勁過lindelof

唔係季初已經叫佢黎唔肯, 加陣又傳， 做傳媒真係環保

文西係咪比人退貨

講時講好似無人再叫福做拉shit

Fosu-Mensah’s loan at Fulham has been terminated.

[@jamestingray]

Manchester United are preparing a £32.4m bid for Roma’s Greek defender Kostas Manolas, who has established himself as one of the best defenders in the Serie A.- [FOX Sports]

咁平

Why not koulibaly

Marca reporting that Paris Saint-Germain have launched “an offer completely out of the market” (meaning it’s gigantic) for the signing of both Frenkie de Jong and Matthijs de Ligt

屌 又金錢足球

I 個億打包佢同kouliabaly
賣走smelling rojo

當初買番普巴我地都係咁
唔好話人金錢足球啦 我地講出口都比人笑7

shit 乜柒, 福仔根本就勁, 係魔狗唔識教, 毒害福仔, 你睇佢係v92果時完全唔同踼法就知咩事, 班垃圾係又屌唔係又屌, 收皮啦!

清 我一向迷福

撚羊乜柒, 羊仔根本就勁, 係魔狗唔識教, 毒害羊仔, 你睇佢係v92果時完全唔同踼法就知咩事, 班垃圾係又屌唔係又屌, 收皮啦!

廢lin乜柒，lin神根本就勁
爵連召喚

廢到富咸都唔要

on9，lin俾邊個教都勁，質素差嘅球員先會瀨教練

支持你

摩佬一走..福仔勁撚到

文奴拉斯唔要啦屌
轉身慢到

唔夠人搶都無計

前幾年用咁撚多錢都無成績

平平地回購迪比用住先啦屌

希望福仔搵到自己既伯樂 難得有領隊信佢長期擺係中鋒位

反而蘇蛇話lkk左中右都可以打

迪屁肯翻再講啦

蘇蛇慶祝全部都係舉高雙手

release clause黎

回購迪比未 買佢翻黎打右翼啦

夏天搶De Ligt啦不如

可能覺得唔化算，1月得50m可以用，
仲要暑假補強，100m可能已經冇左一半quota

又要養。。。自己個d都未養熟又買幻幻 依家要後防大佬

順手買埋拉菲爾返來
咁就j出血

Paul Scholes when asked if picking a side for tonight is choosing the lesser of two evils: “No it’s not, I want City to win.” #mulive [mirror]

白lin就係大佬

痴撚線 有冇留意過朗隊俾費sir由前鋒改做成左右中場 為左就c朗打前 個陣朗隊都無點扭計啦
因為咁朗隊開始轉形多左較砲
你可以話朗隊係曼聯唔係最勁 但一定唔會係敗北囉屌你

唔想咁貴，不如簽紫百合個pezzella
今季表現絕對好過manolas

朗隊根本全能到仆街

講真，v92臨尾嗰季朗隊俾人話finishing唔得，但好多係佢夾硬跑上去搵空位搵埋門，安份守己打分邊駁腳一定無嘢俾人批評，當年鬧佢嘅契弟真係要出嚟道歉

簽到高甸 我旺角裸跑呀

我冇話朗隊陀衰家
係話廢蛇比佢扭兩扭就加人工

當年根本無得揀
朗隊見C朗TEVEZ走左成隊差好遠好想走
費sir再放埋朗隊就前場變哂二線
250K 淨係買到倒掛果年大爆發都抵la
如果當時放左朗隊, 都無人可以頂到呢個位
ddg 個情況咪一樣, 貴一貴都要續
反而耶子果次真係恐慌性續約

又要唔訓教睇皇者猁贏波

社安沙比十場踢一場都叫有正選?

開波了

鄰居個頭威幾勁

睇緊

兩邊都係踢頭15分鐘

曼城都要打爛仔波

其實兩邊都係逼搶壓迫 下半季真係keep到咩

廢南癲奴好似博拎紅

其實不嬲都係咁上下爛

曼城似拿人

艾達臣表現好啲，拎返個巴西正選先啦

個樣似唔似龍小菌

曼城要贏

猁狗D反擊勁到..

全英超都想鏝贏

連續兩日4點睇波 想死

好想丁力鏟草

死鏝狗mma

Mma猁唔好咩

再嘈打埋你

咪係

鏝狗得個控字， 做唔到攻勢

隊隊贏都得呀！ 咪撚比利狗贏呀

點解無法賓奴

形勢上最好熱狗拎

好似對轟咁

頭15入唔到就牙煙啲

Now條友猁狗黎？

靠熱真係難d

好似係曼

On9 鏝

好在

Ederson on99

有運，石頭好波！

鏝個後防搞笑

打fifa咁

真係on9 抵佢後備

嚇能死

留名睇臭猁狗怨

巴西係咁上下

個龍真心on9

首先要輸左先

不過真心有運 咁都唔中沙拿

但石頭真係反應快
諗多秒就入左

懦夫20分鐘黃 快啲紅埋啦

未入哂 鄰居有運

原來施華真係留返頭髮 唔係光頭真係唔認得佢

最憎佢 得把口

鏝痢呢場鬥攻，好睇

差少少

差1cm 都唔知有無

好似好好打咁

無門線技術應該當左入

曼城真係行運 都唔知我曼大運幾時再嚟...

猁d狗屎運

好撚無腦，隊友清都仲搶

邊爐唔係好勁既咩 做咩唔用？

差5mm到 我估

哥帥應該嚇到面青

啊古真係勁過我地隻lkk 好多

其實哥狗用laporte打左閘 半盯人咁守沙拿真係好醒

又係雲迪克

又型，DS又勁

夏天應該換啦

雲迪克真心勁撚到..

都唔係同level

琴晚有運啦
奴卡古快龍門0.1秒踢入個波

Fifa 點解會差兩點

同今年既lkk 比就好多都勁過佢既

之前邊個迷摩話史達寧勁福仔好多， 唔關教練事？

由佢入鏝果陣已經算係全英超數一數二前鋒，以前我地都仲有高質前鋒朗隊、VPS、伊巴頂住，呢家要靠隻肥盧簡直係笑話

多渣古1球

一場半場又唔係咩大賽
你諗下曼城1314個季大運行到依家...
要風得風

果陣唔搶真心輸壞個頭

LKK近依2場有運

都無心執後防

行運超人咩，下下講運

咁都唔入

又vdj

super

屌光頭仔

Offside個球 琴日執到雞 我真係睇唔到佢啲技術

B華

馬列斯可能入左了

第一下射近柱入咗啦